求教，點先可以戒咬指甲？

幫女朋友問

日日比條撚佢咬

咬手指

揸白花油

呢個唔錯

斬手指

你一見佢咬就提佢
我個陣都係女朋友提下提下就戒左

我都想咬呀 但唔比

斬左十隻手指落黎

Gel甲

用手(meet)代替咬指甲 好快就會習慣左用手

？

要戒埋呢樣

我會打佢隻手

斬撚晒啲手指

依個主意唔錯

我幫佢咬了

咬腳指頂住先

Keep住剪指甲 想咬都冇得咬

指甲一長就剪

剝晒佢啲牙

我之前都係成日咬指甲既人 一無聊就咬
之後有fd咬到啲指甲得返1cm長
不過一有野分心就唔會咬